北角有黑衣人俾人打 !

唔好入去呀

班狗最終只會拉手足放福建佬
唔好入去送頭

721！！唔好入北角！唔好送頭

咪撚去北角呀!!!!!!!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

叫阿何妖嚟呢度

唔去入面班義士點？

認真如果入去比人打真係自己攞黎嗰邊過街老鼠加支那幫已經合作準備好搞我地 人少入去同送頭無分別 反黑既機會一定會有 大家唔好心急 住嗰邊既手足小心保護自己

就算差人俾佢地打，都唔知敢唔敢告

唔好去北角送頭